其實點解aco咁搶手？

有無人答到我？
做私人公司唔好咩？

型囉

做私人公司文員點會有3萬人工同俾你做到退休都唔炒你?

成班後生一邊屌政府，一邊就9沖考政府工投共

咁巴打係咪公墓員

嗰個係aoe 喎清

其實佢地入政府做嘢只係認同政府工嘅人工同穩定，並唔代表佢地認同呢個政權，好多u grad公務員都係反港共嫁~~~~

咁你入得去，老細叫你dq議員，你lur飯應即刻9沖去做啦

你咁撚on9 抵你返垃圾學校工啦

on9 轉左工

DQ主任:薪高糧準，打份工姐，唔好意理囉我要dq你地，我支持你地架

aco邊有咁大權力,eo都應該冇
果d 應該係ao黎

的確係AO嚟，好似仲要係首長級嘅AO

私人公司你係勁人就話撈得掂啫 HDAsso /大學水泡科 咁撈咩？aco囉 5日office 人工高過出面 中年唔怕被炒 已經贏哂 你可以話其他行業搵得仲多 但係邊個做到返5日？

咁同做雞又要貞節牌坊有咩分別？

ACO就想DQ人
AO咪有核彈發射權

你交稅=支持港共運作？
用下腦啦傻鳩

如果你有入AO既績同學歷
私營最少40k

Sor9ry,技術移民去左英國.你地d垃圾又要屌政府又要無骨氣

你攞比政府打壓既市民同入去奶共幫政權服務既政府工比

事實係你入左政府咪就係為港共服務

不過講真，唔係垃圾唔會為五斗米折腰。香港靠你地含撚啦，禮義廉都叫明刀槍搵銀，你班連登仔口屌政府但又講得出認同政府人工先做。就係因為政府大把好似你咁ge思維ge人先咁閪，純粹hea食政府人工，做野就求9其，俾新加坡其他地方趕上。